<經濟通又投票> 你認為警務處處長鄧炳強再投訴港台節目《頭條新聞》合理嗎？

依家 51% vs 49% 咋
警務處處長鄧炳強再投訴港台節目《頭條新聞》，認為是誤導觀眾，你認為鄧的投訴合理嗎？

麻煩大家巴打絲打撳入去投票

唔該咁多位

推